帶咗眼罩第二個星期，日日比人笑

笑笑笑 去旺區係咁㗎啦屌你老母

on9 仔抵比人笑

校長呀校長，你哋放過老師啦

隻抽呀屌你老母

理得人地

讓你單手單腳

你柒者 我戴supreme照yo女

頭先有班mk仔笑我
我舉中指然後走

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

你maguire個樣成個弱智咁 yo返弱智妹？

PIN THIS
簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

咁柒情願唔出街啦

見到覺得好型喎

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

買咗兩個到時大鑊啲嗰陣備用

雖然眼罩到咗

我都未 克服到

而家咪大獲 潛伏期姐

我都係畀人笑，不過樓下看更問我邊度買，我就建議佢唔洗戴眼鏡就用泳鏡更好

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。
—————
濾罐/棉

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

600X系列罐只防氣體，不防病毒！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防

型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等！
6035(P100)>7093(P100)>2097(P100)>2091(P100)> 5n11cn(N95)>單罐(N94)

60926等等嘅6092X 系列濾罐，內置P100 濾棉，但係依種罐入面嘅棉比較少，壽命較短

防水：6035/7093
表面有盒：60926

壽命：6035/7093>2091>60926

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。
——————
清潔
如何清潔防毒面具可參考以下，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住洗手，跟住除面罩，再跟番教學清潔，都係稀釋漂白水/酒精

————————
防毒面具

建議大家買Full Face 豬嘴，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，Full Face嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502比較舒服，體力勞動嘅建議買6502QL，快拆，方便飲水

7500同6500系列最主要就係一個完全用用矽膠造，一個只係一部分係矽膠，7500
會比較舒服同耐用

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！）
五金舖地圖
shorturl.at/fwxIQ

我都係比看更問

你會笑到最後

你識啲嘢

比人笑到最後

一齊

真 但返工要出

一月初啲支那人都笑鳩我哋搶口罩, 睇下邊個笑到最後

我都戴
用緊3m濕鳩罩
有小小霧濛濛地根本睇唔到人有無笑你

準備貼反光貼

我都有戴 啲人成日問我係邊買😂😂

美國

無問題架

我帶sellstorm

起碼我吾笑先serious

一個月前掃口罩都俾人笑
鍾意笑咪由佢笑
睇下邊個可以笑到最後

你估下係邊個先可以笑到最後？

唔好理佢

係咪你個樣嘅問題炸？我見到果啲都型到想嫁

巴打今日我陪你

有冇示意圖

出名靚仔

#standwithHAEA

我都戴左成個禮拜！我陪你！

樣衰去到邊都會比人笑架啦

你？

黃玉珍有料